[純FF]如果911發生係香港會點

2架因航客機插落ICC同IFC度

鋼盔利申 發夢

勁多人影相擺上ig

圍觀拍片
割價賣樓但冇人敢搶 or 搶買跌左少少價既樓 視乎經濟受幾大影響
商舖推出恐襲優惠 食店推出恐襲套餐

仲有唔少得既係炒ipad pro同返工

香港人第2日仲keep住返工

ig洗板 rip

恐襲唔洗返工呀？

阿Sir反恐唔洗你教

解放軍平整香港叛亂分子

睇住啲解放軍打飛機